一人一句你個fd講嘅on9說話

同個fd食飯
佢話：我要一路睇野一路食野
搵唔到野睇我係唔可以開始食

心諗你都on9 睇乜撚

有個fd開咗個post話:

同個fd食飯
佢話：我要一路睇野一路食野
搵唔到野睇我係唔可以開始食

心諗你都on9 睇乜撚

心諗你都on9

痴撚線
連人地習慣都要批判
利申：慣左食飯要睇片睇電視

不過如果係同朋友食飯都要睇住食又on9左d既

有個fd回人地個post話：

有個fd開咗個post話:

同個fd食飯
佢話：我要一路睇野一路食野
搵唔到野睇我係唔可以開始食

心諗你都on9 睇乜撚

心諗你都on9

心諗你都on撚9